Thans is hij wil haar niet.
"Hij is zeker met zijn zo groot dat ze komt op zijn oproep, maar hij haar af--haar, als hij kan doen, uit zijn eigen vermogen, zodat zij niet aan hem.
Ah!
Ik hoop dat onze man-hersenen die zijn man en zo lang dat niet verloren hebben de genade van God, komt hoger dan zijn kind-brain die schuilen in zijn tombe eeuwenlang, die groeien nog niet aan onze postuur, en die werken alleen egoïstisch en dus klein.
Hier komt mevrouw Mina; geen woord uit haar trance!
